[Live]菲臘親王喪禮直播

有無人都一齊睇緊？

蘋果live

BBC live

英式步操

好好睇

睇緊
懷念緊十幾年前中學步操
聽住d步操聲好想一齊操

岩先都聽到quick march 中學童軍回憶

想嘔 成班賣港賊死撚番大陸啦
香港好快唔會再有英式步操

音樂好好聽

唔係好快已經冇左

認同 真心好聽

我學校以前大型活動步操有埋樂隊
一路睇聽住音樂聲同步操聲
手手腳腳好想郁

His royal highness

好多五毛喺comment

無架喇 走得好走

我hide起左廢事睇佢地

His Royal Highness

總會有人左手左腳咁行

一路好走

RAF central band

關羽向英國皇夫, 菲臘親王致敬, 一路好走

bbc live

冇人睇?

睇緊

係囉 好似無咩人睇咁

推

係囉
好少人

蘋果有3萬幾人

而家應該係入到溫莎堡入面？

有冇人講下做緊咩

fuck
對比強國，即刻愛國

雖然好唔尊重葬禮
但我好想要旁白
想知依家做緊乜個儀式係點

我最初以為會有人開post 見真係無先開
都好彩仲有人一齊睇緊

god save the queen

超多5毛係到留言

Bbc live 有旁白

bbc live 有

可能因為咁所以詳細唔到一齊討論
我都想知佢地做緊咩

呢條link有講移靈路線圖

即刻轉去睇下

睇緊但唔好睇留言

親王親自設計果架rover終於見到

我係BBC睇 cm ban左

睇緊bbc live

想知time line可以睇下面條link

i vow to thee my country

首歌幾好聽

God Save The Queen

依家首音樂叫咩名

成家坐係度睇緊

Jupiter?

想知 x2

I VOW TO THEE MY COUNTRY

其實好多detail 位 皇室自此就冇人全軍隊有咁好關系了

God save the Queen

而家播首歌感覺好sad

剛才嘅係 I vow to thee my country

睇到喊

有冇人當埋香港葬禮

你咪出番去囉

行星組曲 木星

唔該ching, 聽到好感觸

Song now is Jerusalem

Jerusalem

軍樂團都幾有水準，嚟過香港表演

見到架車已經眼濕濕

以前英女王生日你有假放 關唔關你事呀

希望事頭婆長命百歲

D音樂好催淚
明明我唔識佢都想喊

之前有篇報導講有個香港人都加入左

Long live the Queen

點解著紅色衫嗰啲個頭咁搞笑

Enigma variation

你老豆死咗

關你咩事

仆街 想落去買野食又想睇

香港97回歸果首歌而家PLAY緊

我都睇到眼濕濕
d歌曲一首sad過一首

御林軍啊
去果度參觀可以同佢地合照咖

忍唔住喊左
再見了Prince Philip

yes就係佢 呢份工作好光榮

巴打好勁 我真係唔識

打爆機嘅音樂

RIP Prince Philip

RIP Hong Kong

開始了

Rest in peace, Your Royal Highness.

馬車上面空位有佢既衫同用具

成日嚇啲19遊客

紅色蓋個罐咩野黎

靈柩出現了

第一次見抬棺嘅都要戴口罩

RIP Prince Philip

鞋油？

你屋企人死左 關唔關你事

女王

佢冚家死晒啦 不過唔關我事

安妮公主....

其實人一生 到走個日有咁多人懷念佢
已經好成功
仲要佢都plan好左好多最後呢程既細節
RIP 親王

見到哈利個撚樣

21:52 奏英國國歌

佢地有部分戴口罩又有d唔戴

閪利

垃圾哈利搞到全部冇得用軍服送Philip

唔同軍隊既高層

諗返起戴妃出殯沿路好多人拋花

完全唔想留意佢

HARRY你個衰仔！

God save the queen

國歌

見到女王係車

事頭婆 god save the queen

GSTQ

女王隔離係邊個

佢激９死佢呀爺

我老母頭先都講起戴妃果陣既情況

God Save The Queen ……

你都識講以前啦

中國香港冇一個節日關於英女皇
死番中國啦

RIP

funeral march

Rip

呢個post搞事嘅會員應該永久bam一世

97後先黎港就死撚埋一二面啦

今次唔使女王行先？

見到佢就嬲，仲有面出現
不過而家唔屌佢住，佢唔係主角

The final journey begins

The last journey begins

見唔到威廉王子既？

Prince Andrew唔係都冇得著咩

旁白句野

哈利前面

同哈里之間隔住左個人

我都想知
Duchess of Cornwall? 定係Cambridge
定係Princess Alexandra?

BBC 講句嘢
幾十年都係女王身後兩步 最後一程係前邊

人權教師爺在此祝福菲臘親王早登極樂

第一次亦都係最後一次女王行後

最高禿頭嗰個咪係佢

19會唔會一路睇一路流淚

bbc: price phillip成生都企/行喺女王後兩步 今次係第一次亦係最後一次行喺最前

不得不講
親王最後一程都型過人

bbc講句野好撚感慨

有冇相

聽到都想喊

點解我會喊左？
屌 我唔係中國人啊 我係英國人啊

一次過block曬d 5毛

靈車就係

事頭婆抹眼淚

架靈車咪係

哈里多過威廉一個章

前朝皇帝死咗關我地咩事？

好中

可能係Princess Margaret個女，Lady Sarah Chatto

有冇咁誇張

你唔話矮仔鄧凶鳩戴卓爾夫人出兵香港？

哈利

如果唔係佢自己揀架車， 應該都會係放炮架改裝咁傳統

今日唔想屌人

王室旗

佢有 不過話廢事海軍唔鍾意 所以一齊唔著

個頭光到認唔到

一開始奏樂已經喊緊...
Prince Philip R.I.P

查爾斯個樣好SAD

條友五毛黎

似係卡米拉？

打錯字 梳

應該唔係Duchess of Cornwall 身型唔似

好撚sad 事頭婆要頂住

查理斯

遲啲Scotland獨立，個風琴點算

香港公安

白色腰帶插住果把係咪刀黎？

愛丁堡公爵旗

親王

我都係

點解salute一啲用英式一啲用美式

大佬. 自己老豆出殯WO

應該係陸軍海軍分別

正常

幾個曾孫好似唔見

同事頭婆喺車入邊嗰個係邊個 本身以為係卡米拉
點知頭先見佢企咗喺度

哈利個撚樣成撚日周圍望

哈利行到鳩下鳩下咁

似係Princess Alexandra

成班人戀殖
一個九十幾歲白頭翁死咗要喊苦喊忽
佢又唔係咩偉人 對上個世紀佢有咩建樹？

Bbc live 邊度睇到？
我見youtube channel 同fb都冇live 緊

D 炮聲個軍方儀式感好重

靈柩上面嗰支旗係咪希臘王室嗰個藍底十字旗？

原來事頭婆個背都好彎喇

事頭婆仲好好身體

見到女皇自己一個行落車個樣,真係好Sad

都係個句 唔會動搖到

就快95歲啦

唉

話曬佢老豆喎

Sorry 搵到了

支旗係佢本人專屬

真係好老喇

九十幾歲人正常啦

Princess Anne 個樣好威嚴

毛賊東等支共頭子對呢個世界又有咩建樹呀？

咁你講唔講得出佢上世紀對世界有咩建樹

仲可以自己行 已經好勁

32台有直播

岩先有見到呢幕

God Save The Queen again ……

一陣左報又話RTHK戀殖

睇the crown 佢講過princess anne 係佢fav

風琴係愛爾蘭
蘇格蘭係右上黃底紅獅

想冇旁述可以睇返royal family嘅channel

你打過great war未

保重呀女皇

建立中華人民共和國

梳

建立
真係幾好笑

安妮公主

菲臘牙科醫院幫香港無數子民

黑白是代表咩？

抬棺個啲心理壓力大到一個點

保重呀

左上丹麥王室 右上希臘王室 左下蒙巴頓 右下愛丁堡

歌都有得唱
沒有共產黨就沒有新中國
香港依家係要鬥紅

哈利好似ed sheeran

好心酸 希望佢多福多壽 長命百歲

一陣手軟甩一甩手
或者風吹一吹都

騎兵啲制服好型

真
跌左支花都想自殺

蒙巴頓

戀你老母咩！生於英屬香港本來就應該係英國人，懷念英國君主關你啲支那祖籍撚事咩？你咪繼續懷念殺人魔毛狗囉傻閪

我都覺得係alexandra
佢同queen感情好

乖,返去睇你個毛主席標本

風琴唔係ni咩

今日英國好好天

事頭婆好少喊
見到都心酸

又多一隻五毛狗
屌你老母生花柳

呢個時刻，佢地應該命都唔要都要保住副棺

好心痛 女皇請保重

關於支旗可以睇呢個page

祖國

上樓梯難過落...

有冇聽過所羅門王既既故事
假既老母寧願將個BB一半為二
真既老母為左個BB可以生存寧願讓個仔比個假老母

支那就係果個假老母

查咗
係Mountbatten/Battenberg嘅族徽

毛賊神經病

Princess Anne老公頭髮仲多過William

鳴炮

標本起碼都仲有參考價值
毛澤東呀.... 算撚數啦

睇緊，有幾下都眼濕濕

上天係公平

定格

抬棺攰撚到 又唔郁得

咪就係中國放棄左香港囉
中國又割撚左香港比英國嘛
屌你老母 記你老母臭西呀

佢有架,指撚住佢黎笑
搞到成個中國生蕃畜生咁

到女王百年歸老嗰陣應該好多連登仔都去咗英國

少d力都唔掂

咪鬼理佢啦

好大壓力

一入室內戴返口罩

咪係囉
block 7 佢算啦

一定唔可以出事 如果唔係人生就玩完

好高貴

原來啱啱係 national silence

個口罩跌左落黎

佢自己揀

.....好空 明明應該企滿人
仆街武肺累全球

好心痛

心理壓力>>>>>>>生理

係 Ni啤Guinness都係風琴

有個枱棺個姿勢望到好似好辛苦

外國人信嗰套係室外空氣流通啲冇咁易中

見抬棺啲人上樓梯完全唔望地下

你個名
我飲住earl grey睇live
成件事好posh

睇到我都sadsad 地

始終冇人講得出呢個親王對二十世紀人類有咩貢獻
一個都講唔出

thanks
掛住屌 唔記得左呢樣嘢
已block 7條契弟

。。。

有無人知歌名

由得5毛單機啦 咪鬼覆 直接blocked

為皇夫抬棺係人地睇得起你先派你去做，自己點樣都要頂住

抬棺右三嗰個紅都面曬

咪鬼覆d 5毛

30人... 冇 covid 就坐滿晒

Goodbye sir

全部黑色口罩, 藍屍又話黑暴喇

我講唔出呀,不過毛主席既風流野我好撚清楚
生晒性病都要屌閪,仲要搞細路女

佢為咗我大英帝國喺二戰入面打生打死

喺皇室入面成為事頭婆背後嘅男人，七十幾年嚟一直支持佢

維基入面佢嘅事績：

佢為大英同埋世界嘅付出，雖然可能稱不上一流，亦無其他人咁有名氣，但係依然值得尊敬。

至於戀殖，香港自開埠以嚟都係大英嘅國土，亦都係多得大英先有如此成就，英港人嘅身份認同絕對唔係單單以戀殖就可以解釋。

相反，愛中國嘅人先係真正嘅戀殖，喺香港人被剝奪自由同權利，香港嘅國際地位同經濟俾人亂搞，中國實行殖民地法律（國安法）同埋人口殖民嘅現況下，都可以愛上中國，無可置疑係自甘為奴嘅行為。

所以我係咪要感謝毛魔整個大飢荒出黎

講唔出

打過二戰，WWF，愛丁堡公爵獎勵計畫 just to name a few

queen

無covid應該所有歐洲皇室 加拿大澳洲新西蘭pm都會嚟

God Save the Queen

係未西敏寺嚟？

我諗佢唔介意既 佢連國葬都唔洗 都係想低調
rest in peace duke of edinburgh

大部分人都係，睇吓幾多人去行山

人哋皇室搞葬禮都限人數
香港政府搞頒獎禮都幾百人
邊個係為防疫自己諗

好似英國而家規定室內要戴face covering

愛丁堡公爵獎勵計劃
呢個計劃我都有聽過

愛丁堡公爵獎勵計劃（Duke of Edinburgh Award）是英國愛丁堡公爵菲利普王子（Prince Philip）於1956年設立的，旨在鼓勵青少年自我完善，為國家與社會獻力，實現自我生命價值。該計劃鼓勵學生設定適當難度的挑戰目標，挑戰自我， 完善自我。愛丁堡公爵獎勵計劃鼓勵平衡發展與非競爭性活動，激發年輕人認識自我、全面成長、獨立自主、堅韌不拔、敢於承擔責任等。

全球已有100多個國家的6百萬青少年參加了愛丁堡公爵獎勵計劃。世界眾多大學與企業認同並高度評價該計劃。哥倫比亞國際學院也為學生提供參加愛丁堡公爵獎勵計劃的機會。

候選人資歷
愛丁堡公爵獎勵計劃的候選人須具備以下資歷：

社區服務（義務幫助社區居民）；
重要技能（天賦、愛好與興趣等）；
運動能力（體育、舞蹈與健身等）；
教育性旅行（參加並完成徒步、騎馬、劃船或自行車等旅行的訓練或籌劃）；

RIP Your Royal Highness

No

camila

查理斯同佢老婆先係一對

啱啱影？

我幾乎日日都飲English tea 屋企超多存貨

個罩想點

希望佢快啲過渡到

真心sad 睇到眼濕濕

唔係

卡米拉個口罩仲要係有花紋⋯
哩啲場合真係好咩

其實唔使理，你睇得呢個直播，表明為親王道歉
宜家留言鬧返翠國人藍絲果啲人，係落緊親王面，破壞緊喪禮氣氛。
block曬佢地算。

Windsor

屌你老母，你另一半離開人世，你會唔會流眼淚啊，五毛賤畜

呢首Titanic聽過

溫莎堡

仲要戴住個罩 氣都抖唔到

秒左條五毛

船早禱果時

No, st george's chapel

唔怪之得好熟咁

好撚sad

親王係海軍揀呢首好啱

St George Chapel 咁上下

有無台有廣東話翻譯？ 兩老英文唔好

Same as the queen mother?

近平爺爺香左都無佢咁傷心

一個Post引晒D 五毛狗小學雞出嚟
Bam都Bam到手軟

呢個教堂參觀溫莎堡係咪去唔到？

中國個堆faggot真係nothing to be remembered.
講到中國有人對世界有幾大成就咁 sorry真係一個都冇

咁又係，無佢就無宇宙通行證

頂到白壽尾算係咁
R.I.P Prince Phillip Duke Of Edinburgh

即場好難有啦

一定要有貢獻先可以懷念??

百歲山支那人最媚外

其實就咁代表Ireland
好似陸軍Irish guard 咁唔會分northern

大把人上街開香檳慶祝

以前可能會有

如果有新聞台肯播，我估會有。

印象中the crown套劇女王身邊有人走 都係呢度舉行葬禮 佢撒第一把土

睇完the crown 同啲docu 好憎佢

未來一百年後人睇返片段一定覺得而家疫情係世界未日咁.... 最後一程都咁空虛

冇記錯應該係2002年嘅圖？

係, 上次去我入唔到

eternal father, strong to save

海軍 related d 歌

睇緊，RIP.. Sir

All sit. The choir sings:
Eternal Father, strong to save,
Whose arm doth bind the restless wave,
Who bidd'st the mighty ocean deep
Its own appointed limits keep;
O hear us when we cry to thee
For those in peril on the sea.
O Saviour, whose almighty word
The winds and waves submissive heard,
Who walkedst on the foaming deep,
And calm amid its rage didst sleep:
O hear us when we cry to thee
For those in peril on the sea.
O sacred Spirit, who didst brood
Upon the chaos dark and rude,
Who bad'st its angry tumult cease,
And gavest light and life and peace:
O hear us when we cry to thee
For those in peril on the sea.
O Trinity of love and power,
Our brethren shield in danger's hour;
From rock and tempest, fire and foe,
Protect them whereso'er they go:
And ever let there rise to thee
Glad hymns of praise from land and sea.

Melita by J. B. Dykes (1823--76) William Whiting (1825--78)

慘

再多d人去英國就可能有

做乖仔翻譯啦
我老母都係咁

去到 有公開俾人參觀

入到喎
去過兩次好記得日皇枝嘉德騎士旗

RIP your Royal Highness, Prince Philip, Duke of Edinburgh.

戴poppy嘅

Princess Margaret or Queen Mother 喪禮？

盲架屌你老母五毛狗，咪有人貼咗囉

開住黎做assignment
好好聽

大家唔好覆五毛
唔值得為佢討論

archbishop個樣同我想像中差好遠
以為會老過事頭婆

黑人係咪無出席⋯⋯？

Ecclesiasticus 43. 11--26

Read by the Dean of Windsor

Look at the rainbow and praise its Maker; it shines with a supreme beauty, rounding the sky with its gleaming arc, a bow bent by the hands of the Most High. His command speeds the snow storm and sends the swift lightning to execute his sentence. To that end the storehouses are opened, and the clouds fly out like birds. By his mighty power the clouds are piled up and the hailstones broken small. The crash of his thunder makes the earth writhe, and, when he appears, an earthquake shakes the hills. At his will the south wind blows, the squall from the north and the hurricane. He scatters the snow-flakes like birds alighting; they settle like a swarm of locusts. The eye is dazzled by their beautiful whiteness, and as they fall the mind is entranced. He spreads frost on the earth like salt, and icicles form like pointed stakes. A cold blast from the north, and ice grows hard on the water, settling on every pool, as though the water were putting on a breastplate. He consumes the hills, scorches the wilderness, and withers the grass like fire. Cloudy weather quickly puts all to rights, and dew brings welcome relief after heat. By the power of his thought he tamed the deep and planted it with islands. Those who sail the sea tell stories of its dangers, which astonish all who hear them; in it are strange and wonderful creatures, all kinds of living things and huge sea-monsters. By his own action he achieves his end, and by his word all things are held together.

[url][/url]
咪撚再問親王做過乜嘢
佢做過好撚多嘢

原本都做緊但sad到做唔到
放棄了

有左唔過黎

唱歌果度收音收得咁好，會唔會係之前錄咗。

見一個封一個

YouTube最近好撚多廣告
直播都廣告屌佢老母

果陣仲好精神

唔好過嚟仲好啦

唔好走黎篤眼篤鼻

自己入而唔跟團先有機會行到去嗰邊？

睇完先做

BBC暫時冇

睇32台

George vi 同 queen mother 都係度安葬

有冇人老豆/老母唔識英文但睇緊？
老母唔識英文但睇緊live

威廉一家係齊度

now直播台

應該係
兩次都係自己行

無人歡迎佢 鬧完人全家都無臉出現啦嘛

32有直播？

By his own action he achieves his end, and by his word all things are held together.

條仆街孫仔仲出現我先覺得神奇⋯ 無人歡迎你呀屌

仲如為闗係差到咁⋯⋯

BBC 有即時字幕

佢仲敢翻英國咩

我覺得係藉口

你死埋全家添 死五毛 生仔冇屎窟 生女俾狗屌

直接睇The Royal Family Channel啦

分分鐘係比佢激死

THE JUBILATE
O be joyful in the Lord, all ye lands: serve the Lord with gladness,
and come before his presence with a song.
Be ye sure that the Lord he is God:
it is he that hath made us, and not we ourselves;
we are his people, and the sheep of his pasture.
O go your way into his gates with thanksgiving,
and into his courts with praise:
be thankful unto him, and speak good of his Name.
For the Lord is gracious, his mercy is everlasting:
and his truth endureth from generation to generation.
Glory be to the Father, and to the Son: and to the Holy Ghost;
As it was in the beginning, is now, and ever shall be:
world without end. Amen.
Benjamin Britten (1913--76), in C
Written for St. George's Chapel, Windsor at the request of The Duke of Edinburgh

威廉應該全日唔會同佢講野

Queen mother’s funeral 係西敏寺, 之後黎 st geogre’s chapel 落葬

我老母都係

now/cable都有

我老豆
仲想拎電話google翻譯

英女皇頂住呀 We love you

今次冇喺西敏寺係親王話唔想國葬

根本冇人想理佢

頭先見垃圾77仲播緊其他野

英女王頂住

God Save the queen!

真·祖國
愛係唔可以逼出嚟㗎支那

我VPN睇CBC直播

一陣途中車禍就唔好啦

用adblock

嘉德勳章騎士團隊教堂

明白
中囯人死屋企人係冇所謂
中囯人只睇錢

要開字幕先明 就咁聽真係跟唔上

因為呢條打靶仔同愛德華王子
queen 話冇人可以著軍服，只可以著西裝加荷蘭水蓋

蘋果條 Link 慢好多？

THE SECOND LESSON
John 11. 21--27
Read by the Archbishop of Canterbury
Martha said to Jesus, "Lord, if you had been here, my brother would not have died. And even now I know that whatever you ask from God, God will give you." Jesus said to her, "Your brother will rise again." Martha said to him, "I know that he will rise again in the resurrection at the last day." Jesus said to her, "I am the resurrection and the life; he who believes in me, though he die, yet shall he live, and whoever lives and believes in me shall never die. Do you believe this?" She said to him, "Yes, Lord; I believe that you are the Christ, the Son of God, he who is coming into the world."

罷明係中肺炎，加速最後時間啦

頭先都要搵表哥係中間隔住行

轉左去the royal family睇了
蘋果又慢又多五毛

活到九十幾歲得幾件芝麻綠豆小事
有人話評論歷史人物不以成敗論英雄
但呢位親王連俾人評論嘅資格都冇

I am the resurrection and the life

其實查理斯真係唔算敗家
分分一早講咗卡米拉先係最愛

三十秒左右啦
up 上 YouTube 要時間

皇室恥辱

點解用d支旗?

我本身以為蘋果會有即時傳譯

專屬旗

PSALM 104
The Duke of Edinburgh requested that Psalm 104 should be set to music by William Lovelady.
Originally composed as a cantata in three movements, it was first sung in honour of His Royal Highness's 75th Birthday.

"My soul give praise unto the Lord of heaven, In majesty and honour clothed;
The earth he made will not be moved,
The seas he made to be its robe. Give praise.
The waters rise above the highest mountain,
And flow down to the vales and leas;
At springs, wild asses quench their thirst,
And birds make nest amid the trees.
The trees the Lord has made are full of vigour,
The fir tree is a home for storks;
Wild goats find refuge in the hills,
From foes the conies shelter in the rocks.
My soul give praise unto the Lord of heaven,
In majesty and honour clothed;
The earth he made will not be moved,
The seas he made to be its robe. Give praise.
O Lord, how manifold is your creation,
All things in wisdom you provide;
You give your riches to the earth,
And to the sea so great and wide.
You take your creatures breath and life is ended,
Your breath goes forth and life begins;
Your hand renews the face of earth,
Your praise my whole life I will sing.
My soul give praise unto the Lord of heaven,
In majesty and honour clothed;
The earth he made will not be moved,
The seas he made to be its robe. Give praise."

William Lovelady (b. 1945)
Abridged and arranged for choir and organ by James Vivian (b. 1974) with the composer's permission
Words from Psalm 104, adapted by Sam Dyer (b. 1945)

兩兄弟搞成咁真係

約翰福音 第11章 21-27節 中文譯本:

馬大對耶穌說：主啊，你若早在這裡，我兄弟必不死。
就是現在，我也知道，你無論向神求什麼，神也必賜給你。
耶穌說：你兄弟必然復活。
馬大說：我知道在末日復活的時候，他必復活。
耶穌對他說：復活在我，生命也在我。信我的人雖然死了，也必復活，
凡活著信我的人必永遠不死。你信這話嗎？
馬大說：主啊，是的，我信你是基督，是神的兒子，就是那要臨到世界的。

係咪專登唔多影女王

搵到

做乜英國皇室都得罪左班支那狗同藍絲

睇下harry幾時敗曬diana留俾佢d錢

講緊 Harry
Charles 除左同 Diana ，其實佢一生都冇咩行差踏錯
只係份人太撚古板，對比起人民皇妃，點都比下去啦

The Global and Mail個直播幾好，收音唔差

Amen

唔係Edward, 係Andrew

係咪andrew, 唔係edward?

你老母用人工閪水比狗屌啊on9

阿門

合理既
佢講聖經，啲字本身唔易

蘋果無旁述

應該好多人老豆老母唔識英文
但依家睇緊直播
真愛

蘋果唔禁CM真係做得有D差

認真啲歌好好聽

係Andrew，唔係Edward

難啲 個時queen mother都分左好多比佢

叫返愛德華八世上嚟同佢講嘢

bbc旁白話，儀式上嘅所有經文同音樂由菲臘生前親自挑選

明明留最多俾佢
仆街佢俾個老婆餵迷藥咁
你睇下佢完全冇左當軍時神采

所以識英文都冇乜用，要熟聖經先得

哈利有黎？仲夠膽出現

應該成個royal family 冇人同佢傾偈
容乜易同佢既對話轉頭喺報紙度見到

sorry sorry sorry

yes

得罪講句個細佬本身已經唔檢點
仲要引埋隻邪花入宅

果4 個唱歌嘅真係好勁

rip

真個女人唱得好好聽

無可能唔黎啦

英國嘅古典音樂同聖樂好出名 點都有最好嘅收音師 真係開喇叭都係天碟級

有黎
見到佢都唔開胃，佢有冇羞恥之心
講左而家唔想鬧佢，但又忍唔住

有字幕都勉強可以講番比老豆聽段野講咩
冇就真係同佢一齊google

電視版點開字幕

聽聞單係Cash已經幾千萬磅，仲未計其他資產(地、樓、首飾)

唔需要理會一班無家人只有黨嘅生物

我自己就睇返ROYAL FAMILY
BBC亦可以
我希望有心朋友亦試下聽英語
俾D信心自己 大家努力
你係香港人
你面對國際 你根本唔需要怕

勁有中氣

可能番去就同美媒講成家都杯葛佢 無人同佢講野

真正祖國

當軍果陣個樣睇落最靚仔

搞到好想快啲睇吓事頭婆喪禮

個黑人女人仲話會係美國睇電視
可能對著電視笑緊

人哋家事關你撚事咩

肯定有仆街美媒係度mon 住邊個同佢講左幾多秒咁計住

應該起碼5年後啦
事頭婆長命百歲

我都好想睇你老母喪禮啊

有冇公布菲臘親王嘅死因？

跟住又話全部家人冷血，歧視佢同佢勇敢既老婆

真係十世都唔洗憂

軍服個度 harry 搞左d 咩屎棍？無跟開

呢個教堂收音好犀利, 現場都咁正

放心，佢老婆一定會約定CNN

杯葛佢咪杯葛
駛俾佢面?

表哥咩名

咁仲同老婆上電視呻離開咗王室冇人提供security錢俾佢哋

DLLM

THE LESSER LITANY
Let us pray.
All sit or kneel.
Lord, have mercy upon us.
Christ, have mercy upon us.
Lord, have mercy upon us.

十乖左皇室個頻道

咁癡線

Peter Philips
Princess Anne 大仔

THE LORD'S PRAYER
Our Father, which art in heaven,
Hallowed be thy Name;
Thy kingdom come;
Thy will be done in earth as it is in heaven.
Give us this day our daily bread.
And forgive us our trespasses,
As we forgive them that trespass against us.
And lead us not into temptation;
But deliver us from evil. Amen.

點點點 > 跟住有個字幕掣

自然去世

叫鳩左唔好做個訪問
死賤種

好少對唔識嘅人離去而覺得傷心

想睇你老豆老母喪禮多d

你果個呢#1249
下星期就係拿？

佢隨時長命過你

菲臘牙科會唔會唔做

個女仔唱歌真係好勁

唔好再問啦

屌你老母

英國人又唔睇美媒
有乜所謂

一個人敗家産的話，多多都敗倒，黑人件件衫都過幾千上萬

成日都覺得長公主個女好靚

邊本教科書咁具權威性呀？
攞出嚟比大家重溫下歷史

福氣

係美國開talk賣書拍野都搵好多啦
Netflix比左好多錢佢地
可能搵得多過全個皇室

THE RESPONSES
Enter not into judgement with thy servant, O Lord.
For in thy sight shall no man living be justified.
Grant unto him eternal rest.
And let light perpetual shine upon him.
We believe verily to see the goodness of the Lord.
In the land of the living.
O Lord, hear our prayer.
And let our cry come unto thee.
William Smith (1603--45), adapted by Roger Judd, MVO (b. 1944)
The Lord's Prayer, Music by Robert Stone (1516--1613) from John Day's Certaine Notes 1565

如果係97前 香港一定大幅報道 舉行哀悼活動

脫離左皇室會冇左軍階，咁點著軍服

andrew嗰2個女都幾靚

佢脫離皇室冇左軍銜
唔可以再著軍服
呢樣係佢一生最愛
咁佢大佬同其他人著就會顯得佢變謝師宴毒撚咁
事頭婆保佢體臉咪一聲令下冇人俾著

可能指住電視教阿奇認住呢班歧視佢老母既人

有錢人既洗錢程度唔係一般人可以想像
幾千萬鎊對於皇室黎講好快洗晒

THE COLLECT
The Dean of Windsor shall say
O Merciful God, the Father of our Lord Jesus Christ, who is the resurrection and the life; in whom whosoever believeth shall live, though he die; and whosoever liveth, and believeth in him, shall not die eternally; who also hath taught us by his Holy Apostle Saint Paul, not to be sorry, as men without hope, for them that sleep in him: We meekly beseech thee, O Father that, when we shall depart this life, we may rest in him, as our hope is this our brother doth; and that, at the general resurrection in the last day, we may be found acceptable in thy sight; and receive that blessing, which thy well-beloved Son shall then pronounce to all that love and fear thee, saying, Come ye blessed children of my Father; receive the kingdom prepared for you from the beginning of the world. Grant this we beseech thee, O merciful Father through Jesus Christ, our Mediator and Redeemer. Amen.

依種級數一定用信托基金

本身全場應該要著軍服
但因為佢同prince andrew已經卸下皇室職務
所以變左全場都唔著

仲話收佢 passport 車牌
但又去到旅行

聖樂好多共鳴音，唔同普通合唱團嗰d
就係因為教堂回音勁，聲音擴大咗，會好聽d

你知唔知皇室一年幾多收入呀咪玩啦

英女皇會唔會講嘢

唔記得係冇左皇室既頭銜定duty
事頭婆真係好錫子孫, 為左唔令佢地難堪, 所以叫全部人都唔著軍服

Peter Phillips

佢話啲錢去晒基金
克林頓都咁講

Harry無名無份唔可以著軍服
企埋去好尷尬
結果大家一齊著西裝
好似係

但明明親王係想全部人都軍裝
自己唔撚識相死都要去
搞到全部人都無得著
呢啲人真係恥辱黎

呢樣野要向許氏家族取經

BBBBBBBBBBBBB都入黎

班美媒會唔會話點解D主教同歌者全部白人

成日我都覺得中國咁樣打輸係抵撚死
商業糾紛搞到打仗 自己主場打仲要打輸 柒中之柒

咁又唔好怪哂個八婆
條粉腸反咬返養大自己、相處左三十幾年既家人，我覺得佢仲賤過佢老婆

唔係對皇室
而係對個八婆

屌

THE PRAYERS
The Archbishop of Canterbury shall say
O Eternal God, before whose face the generations rise and pass away, thyself unchanged, abiding, we bless thy holy name for all who have completed their earthly course in thy faith and following, and are now at rest; we remember before thee this day Philip, Duke of Edinburgh, rendering thanks unto thee -- for his resolute faith and loyalty, for his high sense of duty and integrity, for his life of service to the Nation and Commonwealth, and for the courage and inspiration of his leadership. To him, with all the faithful departed, grant thy peace; Let light perpetual shine upon them; and in thy loving wisdom and almighty power work in them the good purpose of thy perfect will; through Jesus Christ our Lord. Amen.

The Dean of Windsor, Register of the Most Noble Order of the Garter, shall say
O lord, who didst give to thy servant Saint George grace to lay aside the fear of man, and to be faithful even unto death: Grant that we, unmindful of worldly honour, may fight the wrong, uphold thy rule, and serve thee to our lives' end; through Jesus Christ our Lord. Amen.
God save our gracious Sovereign and all the Companions, living and departed, of the Most Honourable and Noble Order of The Garter. Amen.

O God of the spirits of all flesh, we praise thy holy name for thy servant Philip, Duke of Edinburgh, who has left us a fair pattern of valiant and true knighthood; grant unto him the assurance of thine ancient promise that thou wilt ever be with those who go down to the sea in ships and occupy their business in great waters. And we beseech thee that, following his good example and strengthened by his fellowship, we may at the last, together with him, be partakers of thy heavenly kingdom; through Jesus Christ our Lord. Amen.

The Archbishop of Canterbury shall say
O Lord God, when thou givest to thy servants to endeavour any great matter, grant us also to know that it is not the beginning, but the continuing of the same unto the end, until it be thoroughly finished, which yieldeth the true glory; through him, who for the finishing of thy work laid down his life, our Redeemer, Jesus Christ. Amen.

Almighty God, Father of all mercies and giver of all comfort: Deal graciously, we pray thee, with those who mourn; that casting every care on thee they may know the consolation of thy love; through Jesus Christ our Lord. Amen.

真點睇都佢仆街啲

Duke of York係咪中咗咒？好似後代全部係女
佐治六世又係得事頭婆同瑪嘉烈兩個女⋯

女皇坐咗係邊?

Exact7ly....大有大敗，上年先有個運動員比入紙破產，佢負債2千7百萬美金⋯

Diana本身唔係窮人，離婚前已經儲落大大舊，果個新未婚夫係超級富二代，果陣已經過左唔少錢係佢度，太陽報話戴妃遺產好似上億，一半做慈善一半畀王子

唔係佢，條友日日係酒吧打交死臭飛渣

應該係冇咗honorary嗰D，佢本身真係服過役嗰D應該冇得收返啩

真
為左個臭閪
將自己屋企人攞出黎鞭
本身都係一個死仆街啦

佢應該特登報仇，條仆街仔

我都想快啲睇你老母出殯

見到了

可能人地無老母呢
一出世已經無左老母

阿法耶茲又係有錢到核爆
個時富咸班主
死左個仔之後就收埋自己了

佢本身冇皇家頭銜

btw佢好似係響香港做banker

真係恥辱黎
一個咁重視honour 既duke of Edingburgh
自己個喪禮都唔可以用軍服

The Duke takes precedence for the first and the last time.

失婚婦陳貝兒大把人爭住要！

屌
要就條撚樣

有去歷史博物館嘅都知清朝幾柒啦

真係垃圾PR語氣 乜柒都可以挑黎屌

點解戴CSI口罩好似俾人歧視咁

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係好靚仔

好似話唔會

THE ANTHEM
Give rest, O Christ, to thy servant with thy Saints:
where sorrow and pain are no more;
neither sighing, but life everlasting.
Thou only art immortal, the Creator and Maker of man:
And we are mortal, formed of the earth, and unto earth shall we return.
For so thou didst ordain, when thou createdest me, saying,
Dust thou art, and unto dust shalt thou return.
All we go down to the dust; and, weeping, o'er the grave,
we make our song: Alleluia, Alleluia, Alleluia.
Russian Kontakion of the Departed
Translated William John Birkbeck (1859--1916)
Kiev Melody, arranged by Sir Walter Parratt, KCVO (1841--1924)

你支那先係假媽媽
土匪縮返去支那
唔好阻住親王最後一程

真心靚仔

個場面好冷清咁仲要分開唱

不如 諗下如果係美國，個combination 會係點，黑人主教，至少其中一兩個係LGBT 同transgender 唱歌

英女皇阿爺本身都係Duke of York

皇族後代同維多利亞女王有血緣

You mean 唔係霉根，哈里日日喺酒吧？
唔係霉根都可能有第二個閪女人既

願我皇萬歲萬歲萬萬歲

Sorry 佢老母真係nothing
我真係冇精神花係D廢柴嘅老母度 臭嘅花生真係食都廢事
正如你都唔會特登去望路邊D垃圾一樣

prince andrew都因為醜聞停左職 所以都著唔到軍服

為咗唔蝦利尷尬
全部人唔著軍服

親王有咩領導能力？
同史太林，卡斯特羅等差得遠

莊嚴, 典雅

Social distance

好有class

唉...以前去揸直升機好地地...
依家過街老鼠...

打少左
唔係皇室

32台？

要咁多人做咩呢，吓吓好似支那人咁叫哂成村人又唔熟既黎做場假Ｓｈｏｗ真係想嘔．

1986年, 19月, 北平

中國唔柒邊有今日嘅香港
有時真係要多謝中國嘅無能先會有香港輝煌嘅156年

不過哈利同佢老婆又真係好大洗 而家佢地間豪宅規模都好大

樓主 pin 呢個

Diana本身係貴族黎
長大於一個封地定莊園
但唔知點解成日都叫佢平民王妃

事頭婆萬一有咩事 第日會唔會又就harry唔著軍服(假設Prince Andrew恢復返公務

嗰陣仲有磚未偷哂

根本唔應該理佢，皇夫於兒孫參軍要求好嚴格，一定全部要去仲要前線果種。

家陣為左一個廢孫，搞到全部唔著軍服...唉

事頭婆個樣好謝

點解你地啲BBC有narrative既我只係聽到啲經文

正宗仆街仔

即係以後皇室紅白二事都唔會有軍裝

平民王妃應該係話佢親民?

姐係要就個反骨撚樣同戀童辟變態

如果QE走咗 可唔可以skip charles落william
Charles唔係做king材料

THE COMMENDATION
Go forth upon thy journey from this world, O Christian soul,
In the name of God the Father Almighty who created thee;
In the name of Jesus Christ who suffered for thee;
In the name of the Holy Spirit who strengtheneth thee;
May thy portion this day be in peace,
and thy dwelling in the heavenly Jerusalem. Amen.
All remain standing. Garter Principal King of Arms proclaims

好似the queen mother Elizabeth又留咗大部份遺產比harry

想睇卡米拉做王后

條路自己揀
仆街唔好喊

THE STYLES AND TITLES OF HIS ROYAL HIGHNESS THE PRINCE PHILIP DUKE OF EDINBURGH
THUS it hath pleased Almighty God to take out of this transitory life unto his divine mercy the late most Illustrious and most Exalted Prince Philip, Duke of Edinburgh, Earl of Merioneth and Baron Greenwich, Knight of the Most Noble Order of the Garter, Knight of the Most Ancient and Most Noble Order of the Thistle, Member of the Order of Merit, Knight Grand Cross of the Royal Victorian Order upon whom had been conferred the Royal Victorian Chain, Grand Master and Knight Grand Cross of the Most Excellent Order of the British Empire, Lord High Admiral of the United Kingdom, One of Her Majesty's Most Honourable Privy Council, Admiral of the Fleet, Field Marshal in the Army and Marshal of the Royal Air Force, Husband of Her Most Excellent Majesty Elizabeth the Second by the Grace of God of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland and of Her other Realms and Territories, Queen, Head of the Commonwealth, Defender of the Faith, Sovereign of the Most Noble Order of the Garter, whom may God preserve and bless with long life, health and honour and all worldly happiness.
Thereafter, the Pipe Major of The Royal Regiment of Scotland plays
A LAMENT
The Buglers of the Royal Marines sound
THE LAST POST
After a period of silence the State Trumpeters of the Household Cavalry sound
REVEILLE
The Buglers of the Royal Marines sound
ACTION STATIONS
Then the Archbishop of Canterbury pronounces
THE BLESSING
All remain standing as the choir sings

唔應該就佢地唔著軍服
做錯事就要承擔個後果架啦

因為唔係搞國葬
你當係一個私人喪禮, 只係主角係royal family

唔會好似中國人搵班道士跳黎跳去

淨係記得佢上年定前年幫隻中国奶賣廣告

睇維基好似就算親王上左位佢都只係伴妃

慘到核爆
一個人坐

你咁講之後我更加憎條仆街仔

係 其他人一 pair pair 咁坐

估計哈里條PK前前後後收收埋埋，無番5億都有3億(英磅)

現任英女王母親伊麗莎白王太后（Queen Mother Elizabeth）於2002年離世後，哈里卻繼承她1400萬英鎊（約1.5億港元）遺產中的大部分，所得數目遠超哥哥威廉。

軍閥割據嗰陣咪唔柒
一大堆文人不斷去寫文講點樣改善中國
可惜最後比共產黨偷到雞

到時等查理斯登基就有王后做㗎啦

破地獄

完了

登基都冇得做

蘇格蘭風笛好sad

搞清楚
清朝冇「中國」既概念
佢地叫自己大清, 清國
根本北方果幅土地幾千年黎易手左N次, 冇政權延續性

最好就唔好啦，做左王，哈里個仔就可以做王子

夾大主教話ok就ok嫁啦

個時係話queen mother 認為prince william 最後會做國王咁皇室大部份財產都會係佢嘅所以就分多啲比harry

佢應承左英女王架 永遠都係伴妃

史賓沙家族
同Winston Churchill同宗

屌以前有次去葬禮睇破地獄真係忍唔住會笑，仲要個人唔小心燒到自己件袍

曾經香港紀律部隊都用

<<五毛培訓手冊>>

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有毛場長，你連這雞蛋都吃不上

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：我懷疑你是輪子。

A：這雞蛋真難吃
B：雞蛋好不好吃，全體蛋雞最有發言權

A：這雞蛋真難吃
B：你丫是雞姦

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是好吃，可是不符合我們家的具體情況。

A：這雞蛋真難吃。
B：胡說！我們家的雞蛋比鄰居家的雞蛋好吃五倍！
A：這雞蛋真難吃。
B：哎，人心不古，世風日下，就是因為你這種想吃鴨蛋的人太多了.....

A：這雞蛋真難吃。
B：但是隔壁家的雞蛋沒有我們家的雞蛋產量高下蛋快

A：這雞蛋真難吃。
B：吃雞蛋是我們家的傳統美德.....

A：這雞蛋真難吃。
B：其實隔壁家雞蛋是個巨大的陰謀，試圖顛覆我們家....

A：這雞蛋真難吃。
B：作為一個吃雞蛋長大的人，我為我天天吃雞蛋感到自豪....

A：這雞蛋真難吃。
B：拒絕鴨蛋！抵制鴨蛋！雞蛋萬歲！雞蛋加油！

A：這雞蛋真難吃。
B：其實鄰居家只有少數人才能吃上雞蛋....

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A: 這雞蛋真難吃
B: 你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：【該用戶發言已被管理員屏蔽】

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

轉至品蔥某post回覆

叫叫下D人以為佢係平民出身
以前睇書話佢係「中產」

The last post

家陣香港果班....

last post

會響邊度安葬

心酸

嘩呢下頂唔住
呢家吹緊係啲戰士紀念日一定吹既

係咪last post？
97年港督府降英國旗又係吹依首

到時英女王死咗
做咩都得啦

頭先風笛首歌係唔係天長地久

諗起以前啲港產片
有皇家警察因公殉職
都會有呢啲音樂

英超聽過

唔理佢又影響隊形
唔通叫佢同啲女人細路一齊入教堂等咩

開youtube 自動生成啦

Last post

後面班PR唔會放過佢

prince andrew果種柒應該成場其他人軍服都冇咩所謂
係事頭婆錫個孫仔

kate就真係中產平民

事頭婆

值得一提既係，除咗音樂，收音好， 仲有啲鏡頭畫面影得好有層次又不失莊嚴。都好好，bbc不愧係專業級，國家級！

係, 香港消防都仲用緊呢首

Last Post

remembrance day就有

仆街
諗起嗰個破地獄post咀角失守

唔知有沒記錯之前電台定電視訪問
有個英國國民問佢卡米拉會唔會係王后
果陣佢答左會係
之後比英國人插

真係仲未見到女王座咗喺邊？又唔係中間皇帝位，側邊又見唔到佢

睇下英國人放唔放過佢

都未必
始終要展現皇室嘅統一性同團結

肥彭最愛Highland Cathedral

1997

不要再說了添馬艦嗰個喊到傻

右第2排第1

Prince Edward 個老婆都係真中產

取之前已經出咗聲明只會成為「伴妃」唔會做到皇后

其實葬禮平靜下咪算 中國人先搞咁多野

博唔刀

N年前英國大主教唔就範所以先整左個新教出黎

但其實英國人都唔覺得佢係平民
始終讀貴族學校

依家真係等查理斯登基

好快就要改第首

個靈柩降左落地下

我都覺

遲下變東方紅

人哋屋企鬧交
啲外人仲關心過佢哋

THE NATIONAL ANTHEM
GOD save our gracious Queen,
Long live our noble Queen,
God save The Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save The Queen!
All remain standing in their places as Her Majesty The Queen, Members of the Royal Family and Members of The Duke of Edinburgh's Family leave the Chapel via the Galilee Porch escorted by the Dean of Windsor and the Archbishop of Canterbury.
Music after the service
Luke Bond, Assistant Director of Music, St George's Chapel, will play Prelude and Fugue in C minor BWV 546, Johann Sebastian Bach.

RN 掌心向下
其他部隊 (包括 RM) 掌手向前

願菲臘親王安息

做到幾多點？

高地大教堂真係好好聽

God Save Our Gracious Queen
Long Live Our Noble Queen

女王個樣

her unwavering loyaltyRIP HRH

會唔會有人唔小心跌落去…

其實我覺得哭喪嗰啲都無乜必要死嗰個都未必想搞咁多野

咁講林作都計貴族

史上最完美既god save the queen演繹

事頭婆個背影

應該叫親民王妃
皇室習慣唔會同平民有親密接觸
但戴妃打破傳統，探愛滋病人肯捉住隻手
嗰時係啲人認為握手都會傳染愛染嘅年代
佢好願意親近平民
利申睇netflix戴妃套記錄片講

風笛隊最好聽係高地教堂Highland Cathedral

佢哋喺度抹眼淚

睇錯 原來第1排嚟

事頭婆god save the queen

long live the queen

無人理哈理

Harry個仆街仔岩岩係咪仲係到打節奏

哈里走好似就咁直行直過.....?

對高爭鞋高到

exactly
其實係blue blood
不過收得埋

Andrew 同Harry 都係一個人坐既

Send a message of condolence

好靚仔

係，將本嘢拍落大脾到打拍子

呢條片睇過.....
睇完眼濕濕.....

但唔夠港督彭定康個陣淋住雨
睇住支旗徐徐降低個種傷感.......

港台32 live緊

又冇鞠躬

後排落去果級樓梯好深...班公主落得好危

God save the queen個下真心sad

end

其實都疏都無人識

係娶
唔係取

打中文字真係咁困難咩？

Harry 真係格格不入

快啲改，香港紀律部隊啲head全部都係走狗
唔配用英國奏樂

再見了 愛丁堡公爵 菲臘親王

好似無間道劉華咁

佢不如唔好番黎啦 連show都廢事做

硬係覺得佢既氣牆怪怪，好似專業演員放左入個教堂湊人數咁

希望聽日telegraph寫衰佢

事頭婆個樣

當年好似落足成個星期雨
連個天都為香港喊

我以為佢有低一低頭tim

Andrew divorced

一路好走 rest in peace sir

佢霸左30個位其中一個
好心無心去就咪曬左個位

佢同先咁上鏡, 真係衰過唔返

係

英國難得咁好天

一定會
大把親王派一定屌爆佢

即刻又睇番

咁麻煩演好自己係孫呢個角色

事頭婆無左老件
希望佢身體健康，開開心心

有點頭

好痴線，完全唔尊重

Harry走嗰時有點頭

當年仲未出世
而家睇返都喊
睇見肥彭啲千金都眼濕濕

有啲唔慣queen後面冇咗prince philip跟住佢行

*老伴

有低頭

嘩屌
等我搵返喺邊part, 一見到佢我就無望
所以無睇佢做緊乜

威廉王子喊到

條仆街仔行緊ｃａｔｗａｌｋ咁

我指係佢完全溶唔入個環境咁，睇行路姿態已經勁唔自然。

有線即刻播完，NOW仲係度播緊

倫敦今日13度

係香港人都會感受到

32播完？

兩兄弟一齊行

有好天氣送別公爵殿下

其他人行路？

好似有計傾

兩兄弟有水吹喎

Harry真係好仆街 趕住走咁 仲將張紙打大髀

有傾計

係, 變返播曾国卫

兩兄弟傾計

你去茶記圈餐牌啦

睇一次,眼濕濕一次

同埋大嫂一齊wor

無咗嗰件嘢喺度 應該仲有計傾嘅

好多人話另一半走左
剩低果個都會好快
因為沒左人陪同傷心
我自己阿爺阿嫲就係咁接住走

希望女王長命百歲

係咪特登行上山頂

Harry有跟Princess Anne 一齊點頭

平均75%人係 royalist
12年試過超過90%

哈里個頭都好禿下

記得上水馬會道成堆垃圾雨中歡迎班摺被軍入城

應該係返溫莎堡

好似有車唔坐特登行

同大嫂咁好傾既?之前又屈鳩大嫂

呢度唔係咩
同一個城堡入面

2 兄弟獨自一齊行

兩兄弟有傾計

哈利頭頂都反光

可能係大嫂開口先

好似有個人揮手叫司機唔洗等
之後齊齊行路

哇頂

話說CCTVB好似冇轉播

手足

呢個係聖佐治教堂 喺隔離
你當係一個建築群

唔傾計邊有新野屈

呢度？ William 保重呀，第日國家同Commonwealth 重擔落喺佢身上

有，只係早左

禽晚好似有播皇夫特輯

btw好奇一問有冇得做物理治療矯正？？

Kate同梅根真係高下立見

王族好大
唔驚冇繼承人

咁老做嚟受罪咩

而家北愛同蘇格蘭咁搞法，到佢上位果陣都唔知仲係咪聯合皇國

唔知女王之後會唔會搬過去長住

諗起以前兩兄弟同呀嫂三個好frd

新聞台有一間仔播

Kate 之後行後左 等佢2兄弟自己傾

威廉同kate我覺得ok既
但擔心一陣事頭婆有咩事, 班左癌就話要廢皇室

cls

王太后嗰陣都好似去到101

無，因為骨頭已經支撐唔到佢企直

日本皇室恨都恨唔到

大嫂好識做 唔似得條根

我都咁諗到，所以希望佢身體健康開開心心過日子

god save the queen

係因為日本唔傳畀女啫

老化造成嘅無得矯正啦後生應該都得

等左好耐先得一個仔

有點

冇人想睇

肯傳畀女咪唔洗煩

個班友白費心機
佢地跟本唔知皇室係 Commonwealth入面既地位

日本皇室次次都生女 好多都做返一般人離開皇室

明明都係拎黎擺但都係修唔到憲

核核突突

佢細佬個契媽係英女王

日本點會肯傳畀女

其實民意支持皇室係佔大多數

但最怕哈利梅根帶頭逐個清算

真係好擔心 唔想咁快發生

日本皇室例公主嫁平民會變平民

日本社會都守舊到一個點

英國皇室計順位要排埋其他歐洲皇室啲親戚

Peter Philip好似喺香港做野

幾個Prince Philip 90幾都係可以企好直
可能軍人係犀利啲

傳畀法國人都試過啦

保重

咁如果真係生唔到仔
個問題點解決？

唱god save the queen嗰時

有無人仲睇緊BBC

個天好藍

可能同想keep萬世一系有關

前排國會傾設女性宮家 都比人屌到飛起
依加出埋小室圭 真係唔洗諗

就嚟95喇
做咗大半世女皇到而家都唔駛揸拐杖已經好勁

God Save the Queen

自從個八婆霉根出現之前所有野唔同晒 明明以前兩兄弟同阿嫂好fd 成日有講有笑
而家？

威廉夫婦形象好 我估無咁易冧
美國霉根就唔好對別國說三道四啦

佢地唔配用英式步操，用返狗式咪正本清源

美國左膠文化影響深遠
睇加州偷嘢合法就知
新紅衛兵

Indeed, 好有風範

日本女性連做公司高層都難

傳畀旁支掛點都唔會一個男都無

press F to show respect
RIP Prince Philip

lm

日本有出過女天王架

其實點解唔改例 到時個細仔 係咪叫悠仁親王？
佢繼位果陣可能王室無曬人 d家姐變曬平民

王太后係抑鬱左一段時間甚至搵埋通靈想去搵返喬治五世，英女王即刻恢復返佢所有王室工作，keep her busy令佢唔好亂諗野，咁先支持到落去

歐洲皇室全部有relations
英國變republic nato都會瓦解
美國人醒少少都唔會想見到

呢下真係要學支那

咪撚干渉別國內政啦
我啲銀仔上面全部女皇頭黎架

可能女人骨質疏鬆勁過男人

係呀，以前三個好friend
無計，條仆街仔自己揀

搵佢老公老竇做咩
同埋係佐治

悠仁大個一定好大壓力 成個皇室命脈係佢度

好似有聽過有幾個都係一世唔結婚，不過唔係迫不得已都無可能傳畀女啦，最近代嗰個已經江戶時代

果個小朋友以為係Prince George

希望女王撐住
因為佢知道佢仲要serve 成個國家同Commonwealth

瘋狂做愛

個時個image幾好
甚至嗰陣時佢係都要娶霉根
嗰時英國人都好幫佢講說話

禁止咗傳女

之前安倍修憲俾今上天王個女做儲君

但點知內閣全體反對

最後佢細佬好彩生左個仔先冇再攪

冇喎sor
不過尋日有睇佢生平事蹟 望落佢又真係幾靚仔既

d日本佬真係唔化 咩年代

萬世一系個壓力好大

我記得Harry話過Kate入咗嚟之後好有家嘅感覺
仲話成日煮飯俾佢食咁 點估到

之前睇過日本皇室啲野，宮內廳都幾cls

冇黎呀
個個係Prince Edward個仔
多得武肺

老婆自己揀 仆街唔好喊
揀着個八婆搞到家宅不寧都無計

有人成日話拎霉根同kate比較搞到不和 事實係件霉根真係有問題 係佢自己想同大嫂比咋嘛

唔緊要 起碼多一個人了解親王既一生

佢係唔俾你干涉佢內政
但佢可以干涉你仲要你跟佢規矩玩

最慘遲下教壞啲boy scout sea cadet
細蚊仔學錯嘢咁就一世

自己諗唔開掛住先夫，又卸下王室職務，咪玩問米好彩屋企人發現得早

其實當年kate都成日畀媒體寫不過後尾佢成功塑造到好形象，霉根就相反方向攬炒

日本皇室被美國拆解咗

人就係到，大把遠親，但唔可以掛名姐

美國左癌係紅衛兵黎要破四舊
佢地係醒就唔係左癌啦

岩岩好一個post

對殖民宗主國無咩感情

襯條八婆唔起度，兩兄弟4466拆掂佢喇

事頭婆叫番個衰仔聽話喇

凱特有同佢講嘢臨尾見到，可能會叫佢有番啲主見，為自己諗下，本身佢哋兩個都fd，係因為梅根先搞到咁。
凱特皇妃真係人靚心地更靚

事頭婆而家應該無佢咁好氣

悠仁好似係試管bb

安佑支持修改皇室繼承法，點知連自己內閣都反對

係
Piers Morgan都話當時大婚冇一份報紙寫衰霉根
傳媒對佢好好, 而係後來佢搞搞震D人先憎佢

咁你可以放心
呢個係遲早既事

不過講返紀律部隊其實套制服都應該要轉埋

咩人娶咩老婆
物以類聚

因為二叔生咗個仔

一隻雞點同神鳥比

其實kate都做左好多野先嫁到比william
你話佢扮都好 最少佢扮到一個稱職既長媳 形象又好
呢啲要長期扮都幾攰

作為領袖表示一定唔教一直以來關於中国国旗国徽嗰啲全部skip

呢個認同

蘋果個畫面點解有把男聲可以keep住9up幾分鐘

佢有講Kate 煮飯比佢食？
我淨係知Harry 話Kate us like a sister he never had

James, Viscount Severn

頭銜
2007年12月17日 – 塞文子爵
一份於1917年生效的《專利特許證》指定君主所有王孫（不包括王外孫）均可稱為「王子」（英語：Prince；又譯為親王）或「公主」（Princess；又譯為郡主），兼獲殿下（英語：Royal Highness）的敬稱。由於詹姆士符合有關條件，所以他也可稱為威塞克斯詹姆士王子殿下[3]。然而，他的父母結婚後，英女王伊麗莎白二世為免王室稱號對他們日常生活構成負擔，於是透過白金漢宮宣布王室會以伯爵地位稱呼他的父母，詹姆士則按伯爵子女的身份稱為塞文子爵[2]。

佢好靚仔,原來佢都係王子黎

Queen「我死老公呀 仲邊閒理個仆街仔」

呢個真嘅霉根真係表面功夫都唔做

點止幾溝死女

咁都要William 都鐘意佢先得既 分開左又再一齊都證明真愛啦

個時都話佢存心要識william要做王妃
講左幾年

洗唔洗開多個2

發現美國左癌當霉根係神
但成個commonwealth 都唔鍾意隻黑鬼

近代王族肯聚平民其實係好事
同其他王室通婚易出現inbreed問題
血統太相近

當少個孫啦真係
個衰仔教黎都嘥氣

鬼佬都興問米

發覺女皇d孫同曾孫個個細個都好得意

好多人都想做 咁都要威廉揀佢先得

阿奇：

我凝住佢老豆老母見德仁點都生唔到仔就拼老命生悠仁出黎
文仁同佢老婆個樣陰陰濕濕有股仆街氣息

起碼最後好成功

舊相

睇佢番到美國又變霉根應聲蟲

冇架喇，返學讀書都學緊香港係靠中共打贏金融大鱷添啦

算啦Harry有排都輪唔到佢繼承
可有可冇

一陣好似明仁淨生女就慘 同佢生個個仲大壓力

佢連王子都唔係

你睇菊花王朝的囚徒本書就知宮內廳真係好痴線